[推上報](勁冇品)tvb節目廣告盜用日本同人畫師圖片

係高登見到依個POST，希望各位廣傳
雖然已經冇乜人睇TVB，但唔代表可以姑息依啲行為

tvb節目 [1+1的幸福] 廣告中盜用日本同人畫師圖片(下圖)

調查下發現 圖中多張圖片均係出自一名日本畫師ki之手筆

圖片原址

聯絡ki後 得知對方完全不知道電視台於廣告中使用他繪畫的圖片 (對話如下)

---------------------------------------

問:你好 我在香港tvb電視台節目《1+1的幸福》的電視宣傳廣告看見由你繪畫的圖片 請問你知不知道這件事?

答: 你好。
不，我完全不知道
是怎樣的節目廣告呢?

--------------------------------------

上述對話 證實tvb電視台在原繪畫者ki不知情的狀況下 私自盜用了ki繪畫的插圖!

tvB電視台偷圖惡行人神共憤 不能姑息 大家幫手將單野推上報公告天下 等全香港民眾知道tvB電視台既所作所為 為繪畫者討回公道!

推

幫推

原來講呢壇
繼某同類雜誌香港又衰一鑊

一国二制度一クオリティ

TVB

Tvb節目喎

點解唔關

對方仲有冇進一步回覆樓主你?

等埋佢點回覆先啦

想知日本畫師睇完仲有咩感想

抄橋唔夠 圖都要盜
推

無撚聊

香港媒體又衝出日本

唔睇tvb 但係要推

push

Pish

推到tvb含家產

咁耐都係無乜人推

pish

無人理

仲有冇對話
會唔會因為上左電視好開心

CCTVB

幫推先

lm

正宗皇帝唔急太監急

支那人と香港人は同じ

c zone就威啦，偷完同人繪 就偷出名既tw整既活動攻略圖

推啊

Push

繼續推

可恥，推

唔好比佢停